倫敦Notting Hill 劏房則79呎叫價20萬鎊

This Bed, Sink and Shower Will Cost You £200,000
A special once-in-a-lifetime chance to get on the property ladder, right here.
By Joel Golby
22 July 2020, 10:17pm

One-bed studio for sale in Notting Hill

PHOTO: ZOOPLA

呢d 叫劏房？香港人話你都on9

係龍床

香港d龍床要3-400 萬
呢間ok啦

個廁所係邊

到時再劏幾間放租

大驚小怪，全英最貴都重係平過香港average, 小朋友

連登房屋台 檢到槍

馬桶去左邊

英國人唔柯屎

呢啲屋airbnb都租到350-400港紙一晚

計租值好似好高下

再睇真啲

見到個廁所位諗起香港嗰間女神房